九龍區邊間omakase 最好食？

懶得過海啊

港島 鮨政係黃